心好累

相處吾攰....
一齊重好開心
但有時對方既觀點角度問題 嘈起上黎好攰...

佢係果種咩都要幫其他人諗埋既人
幫人諗埋之後點 佢會吾會吾開心果種
寧願自己吾開心 都要人地開心...

作為男朋友 好憎甘樣
人地死係地既事 有因有果
點解成日要搞到吾開心
無能為力

吾你個閪 無人想睇

是但啦 又冇必要打正字
睇得明就算

吾 甘

睇唔明 唔打無必要睇

叫佢收皮唔好扮偉大

無必要 無必要 onlun99

吾你老母 話閪知你條女比人中出幾多連發

冇人迫你睇
On9

無人逼你開post
唔撚打正字就咪撚嚟

我鐘意開 我鐘意點打都吾關你事 死返出去 白痴仔真系多

我見撚到呢個post就關我事

算數 依到多弱智都吾系第一日既事
慳返啖口水重好

係 你唔出post無人當你啞